建議開返個老屈舉報台

台主可以由會員56015 Genzo 擔任

佢條契弟日日講埋d呀媽係女人既野

轉頭實際操作就屌柒人

佢以為cop一大篇嘢就啱晒

其實野我唔知
但我評論世澤係專業既，條友好似又係世澤粉咁咬我

高質簽名檔
=======================================
[評論黃世澤幾分鐘] 比較一下乳酪蛋糕食譜同黃世澤評論

[評論黃世澤幾分鐘] 分析下沈旭暉同黃世澤既分別

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

[世澤日記] 細良一到店，所有喝酒的人便都看着他笑